有冇人成日過嗰時凝住佢夾埋嚟

咁驚咪夾

試過

試過，不過係兩塊板嗰隻
一野拍埋黎
撞開左，痛到仆街

name?